覺唔覺得發明無人工既intern個條友好仆街

懶係比機會你啲人學野
事實上係比啲學唔到野既重複工作你做
做老細個條友又可以合法唔出糧比你班intern狗

醫院實習千幾個鐘
一蚊都無得收xx
計最低工資都三萬幾

Intern真係好撚狗

點解要返？

屌 慘過黑工

係合法黑工

車馬費都無？

讀教育行業
直情要自己出埋教學資源
例如勞作嗰d
一個仙都唔會俾翻您
仲嫌棄質素唔夠好
實習做曬成個學校老師隻狗
Intern係本世紀最撚on9
成日懷疑有勾結

intern好似係美國大學發明先